番工比人發現左網名， 已經準備遞信辭工了

仆街同事

比人知啫嘛 有咩問題
利申：有份唱比其他人知

家陣上連登係唔見得光?

咁柒

仲要傳到全公司都知係到追post仲慘

呢個po自爆左

樓主真係叫paul? 得你一個冇撞名？

痴撚線公司

yes

慘！

比朋友發現咗
我又可以點搞？

無架
等比我爆你

我叫春都比好多fd發現左

怕咩 又唔係俾我發現

因為你，搞到我比同事笑